## PC Build Portal

### Учебный проект для цифровой кафедры КФУ 2023 на Django

#### Запуск проекта для разработки
`python3 -m venv venv` - создание виртуального окружения  
`source venv/bin/activate` - войти в виртуальное окружение  
`pip install -r requirements.txt` - установка зависимостей  
`docker-compose up -d` - запустить дополнительные сервисы в Docker. Если у Вас нет Docker, установите
PostgreSQL  
`python manage.py migrate` - примененить миграции  
`python manage.py runserver` - запустить сервер для разработки на http://127.0.0.1:8000